In完入境第一rd幾耐有通知？

嗰日做完體能group in完太攰，聽唔到個考官話如有通知幾星期內會有
有冇巴絲打知係幾耐

究竟係幾耐

下一世

我諗你應該冇通知

365日內

宜家都冇咪即係冇＿

當日即刻公佈入選名單，無就無